一拳超人 原作版 連出3集 好多信息量！！

4集先啱！

爆破仔出場

睇黎新一篇終於講爆破
neo組織入面大多數都係改造人
會啱會同之前既(組織)有關？
而且係村田版暗示過組織一直想拎爆破既數據
唔通neo就係組織？
而爆破仔都係改造人 又有咩關係呢？

講返假面
最後究竟點？
埼玉專登返去救佢

等中文

我唔想知新組織，我淨係想知假面點咋

幾時有動畫

一個悲劇角色

未睇先yeah!!!

有冇翻譯？
未到level睇日

睇唔明日文, 果個係爆破?

應該會被英雄協會追殺

請問下面果張係咩漫畫

爆破個仔

中文等漫畫人啦

水龍個妹
one畫女真係
期待村田版

我覺得9成同組織有關

原作有咩？

有
搵一擊男

thx 巴

刃牙

開頭以為男人黎

開頭心諗點解有兩個水龍

一陣轉過嚟，唔好post link OK??

奧利巴 vs 黑光
勇次郎 vs 琦玉

咁點解你仲要入黎
毒撚太得閒？

lm

仙女座假膠黎
出名成日引戰架

死返上郵輪啦你

真係比人講中太得閒

先post 122：金鋼棒注意

有乜野會唔中意？

先post 122：金鋼棒注意 (重post)

終於等到更新 假面

LM

老師即刻去假面度

真係樣衰到成個醜陋大總統咁，不過好型

比較上黎
大總統算係正常好多

等轉貼

官網link 入唔到

量你老母

重話假面好有型

啲畫靚左咁多

會唔會帶佢去餓狼到？

由餓狼篇後期 one已經進步左好多
又要畫靈能 又要畫一拳重制草稿
個期原著停左成年

唔怪得知假面對佢完全無辦法...

係初頭偏激d姐
因為有怪人化令思想都變得激進
但前幾集比老師點醒左

點解畫得靚咗咁多

喊左

今集甜心真係型到出水

電話完全load唔到圖

打錯
想講好大信息量

btw對新協會篇 無乜興趣
d人都唔識

知道有人真心欣賞自己
再捨身成仁
加咗甜心好多分

假面真係
btw英雄稱號被害會

甜心對住怪人完全唔驚
但知道自己變番咁嘅外表驚慌都震

上面122少左一頁

假面依家終於明白點解老師唔殺餓狼

知道咗咁出返去喇 依到無你既事喇

大你老母量你老母

翻譯快d黎料啦

睇完 爆破個仔係咩玩法

好地地就咁「好大量+信息」(adj+noun) 咪算囉
好大信息量, adj就變左好大, 你都係用緊「信息量」做noun
先唔講蝗唔蝗語, 你打算形容「信息量」個size?

信息量?
資訊？

推

sorry

幾時有123 124 同125中文

Thx

佢俾人督爆左又失業又失學又無女朋友
堅太得閒

刃牙呢啲萬年垃圾都有得叨光, 佢執到啦

假面

哇，甜心俾人掉石，好可憐

好想快啲出中文

假面即刻上神檯

內容豐富咪得

用咩蝗語

123：金鋼棒注意

已重post

BTW 主角都經歷過 但已經睇化晒內心好強大

感覺上被老師教過既都會組成同一team

king，餓狼同假面 etc

主角嘅價值觀=絕對真理
典型説教

咁原作個水龍同村田版嘅一唔一樣？原作好似冇武術大會嗰part

應該係一樣啦
你當原作都有武鬥大會就得
水龍都係因為埼玉先啓發佢做英雄

到時自然會將d設定夾返埋架啦....

反而我覺得主角無乜明確價值觀 好佛系咁分對與錯

都少左

124個到有講水龍羸左D武術比賽

我錯 無少 Sor

少了這頁吧

有呢頁呀

係估唔到真係攞返村田版嚟用

同感 近乎無個人立場

123話 又無用相似情節， 班垃圾市民屌英雄
背心廢柴、深海王、到而家
希望唔使睇第四次

睇中文
發覺水龍d態度係仲未經歷過豪杰事件咁
重制版水龍係唔會睇到英雄呢個職業咁隨便

有D唔同呀?
一開頭光頭已經係無敵, 佢有佢自己套諗法
無興趣同你解釋咁多, 唔需要你明白我點諗
根本唔撚想同你說教, 聽你講廢話/晒口水同你講咁多

屌那星假面型撚到

個既價值觀就係支持你做自己想做既野
唔好太著重人地諗法

點樣典型說教？

水龍會唔會被捧做假面接班人

咁樣退場法

水龍係neo個邊
但係心態上仲係玩玩下 想hea打怪人有錢收
重制版既佢反而係好認真

期望見到既係呢個水龍
而唔係輕挑既水龍

124：金鋼棒注意

英雄被害會

爆破個仔係咪125最尾果個
咁似傑洛斯既

其實
好多劇情
劇情豐富
有新線
etc

做乜水龍仲係咁既死樣，仲敢睇少怪人？

one版佢第一次出場 好似係

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

mob100 又係個仔先出場 一拳又係

122：15p
123：15p
124：15p
125：23p

125：金鋼棒注意

=========122-125共四話68p完！！！=========

搞掂置頂please

唔該哂海虎巴打

爆破個仔好似唔係好勁
追一陣就氣咳

屌那星 正到

唔該晒搬運巴打

Neo有幾個咁似靈能裏面傷嗰啲幹部

傑洛斯係唔係100%改造

其實係 不過你係度講一定比人負評

作者寫反思故事能力係幾弱，但角色性格描寫及氣氛描寫得好好，前面烘托得好，先令到角色反思冇咁老尷

如果佢連反思故事都寫得好，咁就係灌籃高手級別既神作。

無論如何，即使反思寫得麻麻，我覺得都係一部非常好既漫畫作品，瑕不掩瑜。

感謝巴打

水龍點解性格唔連重製版

好好睇

男兒當入樽

我覺得係為咗照顧返只睇原作嘅讀者，同風火一樣。
慢慢應該會調整返同重製一樣....

好奇有乜人撚野人會嫌套野唔好睇重係到嘈
毒撚真係得閒

一野睇曬六十幾頁真係好撚正

yes sor

唔怪得知個neo heroes 女偶像咁熟口面啦！

而家重畫係去到原作第幾話？

水龍個度同村田版好大矛盾位BO
ONE同村田會唔會針針佢

但佢追個個係老師

爆破兒子

勁鍾意水龍
冥體凰升拳

邊有矛盾

原作版咪=未遇過豪杰同老師既水龍 同村田版兩個人黎 你當平行時空

到時重制做到呢度 one就會改少少

乜撚野愛豆
睇左幾次先明

根本就只不過係一個小問題

之後又要話返幾話比水龍 變返村田版果個心態

假面果part有d老土

巨人？

笑死

爆破都未出

黑精對英雄個分析睇嚟個故事有暗線

以為條女個名叫乜撚野愛豆
睇撚死人

最後佢兩個飛左邊你應該答到啦

都係老土野啫

我阿婆都估到依家個老師係假面扮啦

個愛豆睇到最後一次先知係idol

e起棚牙最似

希望村田畫怪人化的假面會有一種型嘅感覺 好似豪傑咁

村田版畫到好悶.

真係有能力果啲有幾多個會同你講紀律
你望下本身S級果班有邊個係會乖乖聽話

One真係堅.

爆破會唔會同老師一樣咁好抽

點解要連貫? 村田版D人改到好撚柒.

勁正喎. 近年睇過最正既一段漫畫.

S級最聽話應該係殭屍男
但戰鬥力都係最低

解除限制器追老師都係俾傑洛斯攔到
新組織領頭人感覺幾廢, 會唔會黑精係最勁果個

由佢係裝備派果一刻開始
就已經可以肯定佢廢

反而相撲佬好似幾勁

台灣都係咁叫既

傑洛斯都唔差既
愈改愈勁
雖然定位就...

唔記得左佢添
應該都有D料,
但ONE 寫呢D 有自信有判斷果D人 通常都係廢

傑洛斯好似得個腦係人腦
有冇99%
但原來改造人咁難 之前有諗出過咁多機械改造人 以為2打6都改得

戰力單位

無畫功都彈得起 一定喺某方面有料到

屌你老母信息量

依家傑仔應該都係介乎鬼同龍之間

我都幾肯定佢會俾黑光秒

Agger
比啲掙扎啦黑光

村田版一定畫到佢好好J

心理問題搞到不舉
連相撲佬都兇到佢怕

唔係拎重製版角色嚟用 係個角色一早就設計咗出嚟
但就喺重製版提早寫佢個故事...等重製版唔會好似原作咁突然彈一班新角色出嚟

neo嗰幾個領袖全部都好似吹雪組咁 好似冇乜邊個係單體極強

想問下巴打 䌓體字嘅眼鏡漢化可以喺邊度搵到?

咁即係甜心假面一開始係人之後詛咒自己得到力量同新靚仔樣。咁依家個樣又點黎

有冇咁撚蠢

Idol?

一開始係人
因為樣衰所以帶面具做英雄
怕自己個樣有朝一日比人見到既負面情緒影響變左怪人
結果爆面具個下變左靚仔
佢能力應該係改變外貌 所以成日唔同左樣
但唔變樣衰怪人化就打唔低龍級既小丑

乜撚嘢「信息量」？

不舉哩個形容幾貼切

連鬼級都唔可以無傷ko

呢度解錯左D
佢係因為一直怕比人知真面目
負面情緒影響變左靚仔怪人
睇番前幾話佢有講 個樣變得靚仔 但人性愈來愈少 所以先一直想搵老師做接班人

因為我見今集佢講要變返靚仔樣
而且之前成日變樣
所以我估佢係可以控制自己外貌
但變靚仔樣會令到佢實力變弱
真身先可以出全力

Thanks
估唔到貼吧係繁體

打橫攔到姐 又唔係從後追上阻截

btw 黑精係隻寵物怪人

唔明點解支拿吧會成日做繁
唔想入自己國家數？

水龍唔係動畫原創人物,
點解會出現原作度?

咁呢個呢呢個係打深海王嘅c級

我反而覺得今集解釋咗點解咁少改造人

白痴仔

呢個英雄改造率咁高 但都仲咁廢
有d懷疑neo班友係咪真係咁勁...

水龍一直都係one作出黎既角色

黑色精子食狗糧

好撚正

佢仲要講到好似好忍辱負重咁

今集一街都改造人

我永遠都記得沖天好小子

爆破好似好廢，追住光頭追到喘氣

好想佢變返靚仔樣

假面：英雄事必要靚仔有型，只不過係你班星斗市民一廂情願嘅諗法咋𡃓。
禿頭披風俠：係囉，英雄唔可以禿頭嘅咩

多咗n個人物
不過出場太普通，感覺唔夠原英雄協會嘅人物咁深刻
希望之後會慢慢補返

因為依D野起初係香港人做起，同埋翻釋嘅人覺得正體中文靚D

而家變咗b級
但都係咗垃圾
可能要睇個製作人係乜水
好似傑仔個博士咁有料到先得

佢個仔黎㗎

市民垃圾就梗 佢地活係一個一直有英雄保護自己既世界 明明身邊就一堆怪人 勁多危機 但完全唔怕 當真係出事就會屌鬼 覺得英雄一定要救到佢地幫到佢地

個腦同埋個樣唔係 其他全部都係

塊面都係鐵皮啦

佢有限制器未解除 即係好似獨角仙咁
解左應該會勁好多既
戰力最低一定係背心
囚犯一開始比深海秒可能最廢
到後面村田板變左諗到乜就做到乜
但背心真係出場搞笑 出黎做陪襯

假面係咪崎玉宜家唯一真心認同既英雄？

仲有無證騎士

其實呢村田每次改野都一定要問one，一定會同佢傾，唔好講到真係村田自己話晒事啦

根本村田只係改下d招式 分鏡
劇情全部都係one諗

愈畫愈靚d畫

係 一野推好多個新人

One 都忍唔住抽異世界轉生水

今集又向巨人又向刃牙致敬

爆破個仔跑幾跑就喘哂氣

neo班人成個感覺就係mob100爪/傷d蛋散，爆破個仔性格上似足爪阿頭個仔，目前睇落冇咁正氣咁解

佢跟到埼玉都算係咁
個個都Flash咩

最幣係冇一個似5超

遲下會唔會兩大英雄聯盟開戰

幾下收皮咪唔使講咁多
好似之前班忍者咁

one係角色刻畫方面真係掂到不得了

出左173啦, 好撚正啊

似嘅反而係嗰兩個守衛
似爪大佬同雙目失明嗰個5超

唔知龍卷會點
當初為左爆破先留係協會
依家爆破個仔開左新組織，唔知佢留邊度
不過會唔會係阿仔反叛開個新組織對抗老豆

覺唔覺嗰兩個守衛俾人個feel似呢兩隻

那個大人
笑撚到仆街
舖左幾話得一兩格出場就收左皮
忍者村條線完得咁突然

笑左出聲 仲要偷哂佢d野

其實套野圍繞都係講緊班市民好自私

卧身嘗狗糧

連登仔:光頭佬你做乜放走個怪人？你係咪熱狗？你係鬼！

咁多怪人
就好似打緊仗人人顧自己先

閃光同索尼克之後會勁好撚多多咗好多秘術

警犬俠點解咁耐都無出過黎

重製版人物突然出現原作覺得有d神奇

因為佢出黎最多都係hand hand同搶骨頭

但係人哋改到9x%都係成個人咁
佢改完真係成個機械人咁

我覺得又唔算嘅
佢一直都只係「做返自己」
從來都無強制要人跟佢嗰套
見佢有無教啲咩畀傑洛斯就知

餓狼嗰啲，都係因為主動嚟找喳先打，先會「說教」
只不過設定上佢有絕對嘅力量

改造唔一定變機械嘅， 殭屍都係改造人啦

應該係層皮嚟
俾人攻擊打到一下就全身機械

其實都幾真實
同樣英雄主題 我英果d村民假左d

就係neo出Job果條友？

出咗場喇咩

先出現重製版再回歸原作

屈 水龍 明明村田版感動到咁 原作又寫到佢變返果個死𡃁仔

好多支那漢化組都鍾意正體字
早幾年支那嘈過一排
殘體黨大敗

因為原作無發生豪杰事件

係

姐係光頭又要救多水龍一次

性格有唔連咩？

重製版經歷過豪杰事件
唔會再咁輕挑 睇唔起英雄

忍者村篇個重點係閃光sonic既背景同佢地打交光頭幫佢地收尾，唔累贅寫得好好

冇錯

睇返水龍明明已經想做英雄又想做老師徒弟而加又做返輕浮男
不過反而唔想佢變到咁正義，咁會同其他皇道漫冇分別，而加都幾有個性
另外好期待佢個妹應該會兄妹交下手

重製同原作不嬲係有出入

唔覺有咩大問題 係大家先入為主

唔計水龍呢個位，有咩出入

好多細節位囉

Eg 閃光入去打機械人 重製變忍者

兩樣嘢嚟喎
呢啲係豐富劇情，唔會改變故事發展，但水龍個位係唔連戲

唔連戲係你當兩套野一樣發展(兩套野主軸係一樣，但入面好多野係唔同)

因為原作入面今次係水龍第一次出場咋

除非之後原作水龍見到老師仲認得佢咁就係我錯

總之當平行世界咁睇就得
原著水龍有機會再經歷比怪人打到仆街
而到時重制做到呢度既話
應該會直接話水龍希望成為一個出色既英雄

其實閃光已經改左劇情

乜撚野爆破個仔

係，不過笑左好耐
講完「那個大人」點勁點勁之後就斷左氣
每秒幾十個未見過既忍術

有樣野想問，
養得太大的波奇係隻狗嘅怪人名，
但係埼玉同班英雄點知佢叫波奇

可能係黑精講

嗰兩個怪人忍者原作都係雜卒

水龍說話文字上可圈可點...

波奇係日本人叫狗仔既發音
好似係

乜9你地有無認真睇架
波奇既叫聲係波奇波奇
所以先叫佢波奇

無留意到

我覺得咁樣先有one風格,鍾意寫就寫,完就完,唔鍾意格硬拖

每秒幾十個忍術
出場得嗰半格

重製天使光環個下笑出聲

係呀
我都估唔到原作會有銀牙原子黑精餓狼

以上有邊個係重製版有而原作冇?
強烈建議閣下先理解後發言

咁水龍原作冇咩
你理解能力高少少先啦⋯⋯
水龍個人物係邊個諗出黎先你又知唔知
重製出先就係重製嘅人物？
只係出場次序問題比你講到one 抄重製